揼邪骨其實唔算係叫雞

agger